回應BNO簽證 外交部：對香港的光明未來充滿信心

英國政府本月31日起，接受合資格申請英國國民海外護照BNO的港人，申請簽證到當地工作或留學。

在北京，外交部發言人趙立堅表示，中方已多次表明嚴正立場，指出英方違背承諾，一意孤行，反覆炒作英國國民海外護照問題，干預香港事務，干預中國內政，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。

趙立堅重申，對香港的光明未來充滿信心，任何勢力、任何情況都動搖不到中國政府和人民維護國家主權、安全，維護香港繁榮穩定，反對外部干預的決心和意志。

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

淨係走錢無用，人都最好走埋！！你每年最少響香港幫佢賺緊 18 萬，當一蚊都唔加你，做 45 年野係 810 萬 仲未計你養仔又要洗 400 萬，又未計呢個只係你份糧，仲未計香港班人渣老細用你既血同汗賺既大量財富 *班 pk 可能比1蚊你但賺緊4-5蚊 絕對唔好睇少自己，你淨係個人走都搞死港共 更重要係，你走香港班仆街藍絲要頂埋你交果做稅 (that's why 屯地波要加稅)，到時班賣港賊佢地就真係活響人間地獄

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

閱

即係冇反制啦

屌廢話

反轉電掣？

即係點? 係咪封機場唔俾出境?

大大聲無貨賣

縮陽入腹

你咪由人去做二等公民囉, 關你撚事咩
譚惠珠話唔滿意就走架嘛, 入佢數岩架喇

走到嘅好走

又話反制